een half uur later moeder Melinda kwam de heuvel en zijn blik op de ruit, de deur was gesloten.
Ze autorijden, daarna met een stille grinniken van tevredenheid en vreugde, gedraaid en ging langs de heuvel opnieuw.
En pas had bereikt de onderkant heeft ze lachen, en met tranen in haar ogen, dolblij: "God zegene mijn dearie!
Oh, God zegene mijn dearie!"
hoofdstuk XLIV.
